龍門冰室/瓏門冰室 銅鑼灣分店 做埋今日 應該無得再做喇 日如無意外 會有執達理嚟到收舖

呢兩個星期
好多謝香港人嚟到瓏門支持我哋
但有樣嘢
我諗都係時候同大家講
銅鑼灣分店
做埋今日 應該無得再做喇
聽日如無意外
會有執達理嚟到收舖
其實一直以來
銅鑼灣分店虧損比較嚴重
無奈之下 唯有忍痛結業
之後大家想支持瓏門啲
可能要過返海喇
雖然瓏門喺港島區 再無立足之地
但臨別之時
我亦衷心希望各位香港人能夠支持
港島區嘅黃店
喺香港營運一間餐廳絕非易事
喺依家呢個大環境下 仲難
餐廳真係好需要大家嘅支持
先可以繼續行到落去
於我而言 同行未必如敵國
瓏門出品嘅「暗然銷魂飯」
好老實講我覺得真係唔錯
但其實銅鑼灣 登龍街入面
有一間黃店嘅滑蛋叉燒飯都好好味
大家真心可以行入去試下

唉

兒登吹到點救龍門幾好食都係照執柒
果然係一班冷氣軍師

剩返三間, 唔該做好個水準佢

淨係講政治野食難食係唔會有人返轉頭

比人全方位打

唔執就奇啦
屌你老母

抵比藍絲笑

其實佢後期D野食唔差

重要KEEP住大大份

人地時代逆市買2間

佢就執幾間

有心做咪問下蕭生點搞

不過蕭生

生意佬d蔥油秘方 點煮法應該收收埋埋

各區都有告急

前兩日有去食
啲野食唔錯

支持龍門

佢啲野食其實都ok呀
咁既價錢

應該租果時太貴租

我覺得龍門算係好有heart，整得大份營業時間又長，我食過又唔覺得伏，茶記質素

希望老細睇到

老細,尋日食尖沙咀瓏門食食下野,你班伙記無啦啦大大聲播歌,大聲到唔知入黎聽歌定食野播歌唔係問題,問題係唔好播周柏豪同容祖兒

你口口聲聲想香港人幫襯,但入去聽周柏豪同容祖兒呢班奶共偽人既歌坐左半個鐘有多都重播緊,搞到專登放工出黎食野,但下次再幫襯都有d卻步

Btw尋日見到老闆落場幫手,同食物質素係高質左

集中做好一間先啦

開錯台冇人講，南亞仔都唔見